[聖誕禮物] 送咩俾曖昧對象好

對於準男友/女友
聖誕大時大節交換禮物
但份禮又唔可以太貼身太貴
例如親手織既頸巾，衫褲
現階段又會over左
廢事會比壓力對方
但同時又要show到自己既心思
同時好多人話男仔其實鍾意收實制野好過啲無謂心思野
呢舖真係諗爆頭
聖誕卡就一定架啦
各巴絲有冇d好建議

利申返先: 絲
佢講過下話想要鬚刨
但fd話送鬚刨咁貼身係真係做左條女先好送

玩曖昧食屎啦！

打包你自己

送隻豬

好酸

認真架

屌你老母留名

假撚

將你自己綁上絲帶

然後互射

諗唔到呀

真撚

認真po黎

臭西就有個

送對yeezy boost

鬚刨幾好呀，有咩問題

唔會太貼身咩?
知唔知咩牌子好 零知識

那有錢

百佳牌 20蚊十鳩幾支果d 得啦，洗乜買鬚刨

最緊要啲實用野，至少佢用到又會諗起你

著對黑絲幾日然後唔洗就包起佢

唔知點解收親都係銀包。
但我個人覺得可以對摺，兩邊放卡or放張紙幣既皮卡套幾吸引
又唔太over

Cut a hole in a box

bb話佢成日剃損，心痛架嘛

好臭

有道理
成日掛住我

最好心意野啦 鬚刨呢啲自己唔識買咩

作為絲打你想人地送乜比你

呢個我都有諗過
但驚男仔啲卡通常收哂入銀包
變相卡套好似冇咩用

不過呢個可以考慮

認真鬚刨呢啲個人黎講收到唔會開心
就算係我鐘意啲女仔送比我都係咁話
我日日都用緊，呢啲野我已經有

利申：以上只代表個人想法

隔住個mon都聞到陣咸魚味

自制朱古力心心都ok ge

但佢講過話佢冇 想要呢

送潤唇膏
女朋友送比我之後keep左3年
散左都仲keep緊

自己喜歡嘅CD

咁有時落街唔洗帶銀包麻
帶張卡帶張八達通 銀包唔洗經常拎出黎

我都有支 台灣買 完全唔捨得用。
失去左先識珍惜

唔洗物質野
我個人好鍾意收親手寫既卡
鍾意睇佢既字 同佢對我想講既野
禮物就求其已經可以
反而唔想收到袋呀銀包呀衫個啲
得意野都好

腦魔公仔
暗示：想奶腳

都好喎呢個

我想要iPhone 7

其實送咩都得 都會因為你送野而開心 除非對你冇感覺

sad but so true

死港女

唔聽cd

成日剃損嘅話咪試下送safety razor囉，之前高登好似有po可以google下，重點係又靚又平，佢唔鍾意用擺係到都記得你

例如呢 係你會想收到咩心意野
自己整既卡套 銀包呢啲?

上面講左，自己整心心朱古力都ok。唔難既都

黎緊諗住送件雞仔嘜保暖內衣俾佢 又warm又實際

好，可考慮

我收到會唔開心

點解

當我冇講過
都好似上面個巴打話齋
只要對個個人有感覺
收到咩都會覺得開心其實
只要中意個個人

水樽
袋

我都想知, 大家比D意見我!

假九

樓契

送書法 寫住曖昧

個人覺得呢個網唔錯

送呢個比女仔幾好

利申:送過比女友

咩budget 如果係d cheap雞電鬚刨真係咪撚送啦 到時一路剃一路屌

綁條絲帶喺個閪度叫佢拆

蛋

送啲自己整嘅禮物啦
有助顯示誠意

千萬唔好送貴野
個男會有壓力
驚以後都要送返同等價值的野

600內

幾好喎個網，睇下先
唔該哂巴打

我都驚佢有壓力
所以鬚刨好似唔係幾好
一買梗係買個好既長用
但又貴
唉
好難諗

示範下點綁

送比女?

底褲

鎖匙扣

講真我係男仔會想收到頸巾 ，都準男友啦，怕乜鬼
我相信係男仔收到都即刻有signal知點做啦

頸巾
之前都想送頸巾但唔識織
但我同過佢講有諗過送，佢反應都係開心

打算遲d得閒學……下年應該就送得

太貼身

一齊左定未一齊先

都有諗過 刻名個啲皮製鎖匙扣

織唔切啦

哦

底褲 實岩用又唔太貴

原來講左

送禮物比我得唔得

屌都唔知咩size

作為男仔既你想要咩

我都唔知送咩好 唔係好知佢鍾意咩

屌我都係

自己織你的名字果條粗繩
如果有人送畀我我即刻同佢結婚

未收過 諗唔到

買對黑絲上吊啦

慳番啦

手繩/手帶
一年四季都戴得 等佢日日都諗起你

前提係佢要鍾意套戲
否則一般男孩子會係心入面屌你戇鳩

參考下

係一齊嘅 曖昧之後未又係一齊
理撚得咁多咩 係鍾意嘅 送咩都一樣架啦
仲要分前後 咁撚麻煩

其實唔洗禮物
一張自製聖誕卡已經可以包哂卡同禮物

折現 收到錢邊個唔開心
佢又可以買自己想要嘅野
你又唔使煩
一舉兩得

女人想收到啲咩？同樣情況話交換禮物

係喎 點解我諗唔到既

佢好鍾意套戲
但我唔會織 最多買

我只可以咁做 但好耐冇畫過公仔希望唔會太柒

老實講你依種心態已經輸左一半
唔識咪學...你係真係有心想佢開心既，你一定會花時間去學
事實上求其上網都搵到教學，要係聖誕前整到唔係問題

利申個時為左追女朋友，學外文學煮飯學樂器，如果你做到咁，咁先叫鍾意人

心思野 得意野
送比女人易諗好多

睇完你我自卑

買我都OK呀
不過唔會有娶你既念頭囉

外套 領呔
我自己比較想要實用可以著出街既野

其實曖昧 你覺得成功率有幾大先

劍蘭

唉我都唔知 好多變數

例如呢 好空泛喎大佬
你不如講你想要咩

明顯對手係player

想送銀包
但佢又好想要Apple Watch
生日加聖誕 大份啲好似幾開心..

不過條友最近對我好hea
大家未拍拖，佢應該玩9me
所以都係唔送

未拍拖送apple watch
hu大左？

其實可以唔送，同佢過已經好夠

唔撚係呱送apple watch

送相架 入面放張自己相

日日對住你

但前提係要靚女

佢會同我過先算

咁我諗緊其實一隻錶都差唔多價位啦

我想下嫁咋

之前thanks giving 既時候 買左件長袖衫 聖誕比佢
未係男朋友又唔想咁快送心意handmade野
利申 本身同佢好熟

女送野俾男，送呔啦
實用，唔太貴(300-500都差唔多)，唔使估size, 唔會太close, 又show 到taste 穩健之選

不過都要睇你同你對手咩背景

閪

安全套

A glory hole

condom啦
你一個佢一個，互射

曬你地兩個既合照出嚟A5 size 之後搵個框整起佢送比佢 收左就大家都明㗎啦祝你地幸福，唔收或者唔放起心上同左第二條女出街既話就忘記條仆街啦

我本人鐘意紙盒人,有個女仔買左隻細既紙盒人掛飾去日本旅行,成程都捉住隻公仔影相擺上網,之後返黎香港比手信我,附上個掛飾加張手繪紙盒人既卡,內文大約係講知我未去過日本,所以特登買隻公仔同佢去旅利之類,果下真係滾動到爆炸

利申：最後無一齊,因為我唔知係咪都係自己FF,事後先知佢真係鐘意我。雖然係咁,但我都係最愛我女友（當時我單身的）

死基佬

送過card holder

唔知佢仲有無用

個女仔好sweet

我諗返真係好可惜,我尼方面真係無咩觸覺

算啦 好好珍惜以家個個

買個尿袋

毛冷衫
一凍就著

約佢行山
直接睇到佢細唔細心
得閒又可以影下相
D 相咪整本相簿for 元旦送

而家果個都應該等結婚的了
Btw其實男生都有鐘意既公仔,發掘下

Lmm

性誕緊係自己織頸巾
一針一針都表達緊自己心意

送dom 啦仲諗 同佢講想佢用係你身上 你開心時佢又開心

如果佢真係好想要又真係需要你買鬚刨比佢係幾好
因為佢會知你記得佢講過想要乜
而有機會佢暗示你聽想收到乜，雖然依個可能性唔高

lm學嘢

買嘢食

啱，大家都用得

正常都按興趣送
例如拖友鐘意電影野
咪送周邊精品

如果怕撞左佢有嘅野
去食特別野（特別野新假期fb大撚把，實有未試過）
行下市集，最後影幅相
用行程記憶做禮物

講到尾都係心意je

訂左銀包 handmade
本身想親自整，但最後整唔靚唔鍾意
佢好奄尖 其實我都驚送銀包太chur
但係佢之前因為搵我同其他人去做運動
我要買波鞋 最後佢買左對鞋畀我
平時出街嗰d又洗佢好多錢
我都唔好意思送cheap嘢畀佢
好窮呀嗚呀 sem break要搵工返啦

未一齊

非打手
我想訂呢個 訂一對好冇
但我唔知佢手幾大

都幾特別銅製
不過唔知咩size又係重點
見ig都有handmade皮製類似個啲都幾靚
好似冇分size

建議樓豬未一齊
唔好送咁貴嘅野先
送住跑車先囉
等一齊左再送棟樓比佢

呢個情況比我都會送貴啲既野

我都覺唔好送貴野
唉好難諗

留意下佢平時鐘意咩 買d佢曾經講過想要 但又猶豫緊買唔買既野

唔建議送鬚刨
講真識撚買咩
唔好用咪又係用返原本嗰個

咪就係鬚刨
佢以家用緊剃刀話成日整損
未試過用鬚刨 所以話想買返個
所以先想送鬚刨
但上面啲巴絲話唔好
一黎話唔好送咁貴 驚佢有壓力
二黎話好似唔夠心思鬚刨自己買都得

所以我以家諗緊有咩好送

我之前鍾意一個男仔
試過佢生日親手整個鎖匙扣比佢
出面手作店有得賣一張透明膠咁既物體
你畫完放入焗爐就ok
連埋自己畫既生日卡
之後一set送比佢

你可以改少少
轉送聖誕卡

雖然最後冇一齊到
但係學校見到佢
個袋仲係扣住我個匙扣

送刀片

佢好怕凍
我送保溫樽 大家點睇

最好送埋卡

保溫樽幾好
實有用

送佢離開

顏兄做咩講個事實出黎喎so shy豬

話說綜合以上巴絲
我以家有2個option:
1) 百靈牌鬚刨~$450 + xmas card
2) 靚野皮製刻名匙扣~$290 + 皮製卡套~$180 + xmas card

大家點睇??

我知佢近排買左好多衫同幾對鞋所以唔考慮嚕

其實收到公仔我都幾開心
當然係對雙方有代表性既公仔

心思野咪睇下你記唔記得佢講過咩
show到你既細心既 賴係暖男咁款
佢成日話怕凍咪送有關保暖既野

其實老老豆豆我覺得附上聖誕卡係最重要
無論你送咩禮物都好
聖誕卡就係寫你點解送呢樣禮物比佢
show off你既貼心 同想表達既野
雖然物輕(唔知佢鍾唔鍾意)
但情義重(冧既說話唔洗我教啦)

所以唔好忽略一張卡既威力
以上純粹個人意見

留名

thanks for sharing

送比佢打飛機

咁膚淺大碌鳩都冇撚用